又加價，曼聯賣普巴標價1.8億嚇走皇馬

5月13日訊 科貝電台消息，皇馬認為博格巴的轉會費和薪水太貴了，把引援目標換成了埃里克森。

據稱皇馬被要求為博格巴支付1.8億，這大大超出了他們的估價。 目前白衣軍團將熱刺中場埃里克森視為引援目標，他的合同僅剩一年多，身價預計在1億歐以下。 不過，如果熱刺奪得歐冠，皇馬擔心埃里克森會漲價。

艾歷臣 正評
普巴 負評